覺唔覺南亞女人安份守己過南亞狗好多

d賓賓最多自拍 坐係公園地下

成日有僱主俾佢地偷錢
南亞無好人

好撚嘈呀屌